入嚟留個名 睇下連登最多咩世代

我係90後

其他世代都留個言 say個hi
順便睇吓邊個世代最多

00後

10後

根據呢兩日風向，幫姜濤出過聲都係00後，就咁睇都算多

me too